<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<data>
	<lines name="payment_between_user" descr=""><![CDATA[Платежи между пользователями]]></lines>
	<lines name="payment_between_user_help" descr=""><![CDATA[Платежи между пользователями необходимы в случае , когда не все клиенты могут пополнить свои счета. В этом им могут помочь другие пользователи. Например друг пополняет счет своего товарища, испытывающего финансовые проблемы, или его кредитная карта не принимается подключеннвми к вам платежными системами. Также риэлтор может пополнять счета своих агентов. Вы можете получать доход с этих оппераций, установив % комиссии. Чем выше % комиссии, тем менее популярна услуга.]]></lines>
	<lines name="commission_percent" descr=""><![CDATA[Комиссионный сбор]]></lines>	
	<lines name="top_search" descr=""><![CDATA[Поднять &quot;наверх&quot; объявление в поиске]]></lines>
	<lines name="slideshow" descr=""><![CDATA[Выделить объявление в поиске (слайдшоу)]]></lines>
	<lines name="featured_in_region" descr=""><![CDATA[Выделить объявление в регионе]]></lines>	
	<lines name="sevice_cost" descr=""><![CDATA[Стоимость]]></lines>	
	<lines name="featured_in_region_period" descr=""><![CDATA[Период списания со счета "Лидера региона"]]></lines>	
	<lines name="featured_in_region_cost" descr=""><![CDATA[Сумма для списания]]></lines>		
	<lines name="featured_in_region_help" descr=""><![CDATA[Объявление становится "Лидером региона", если его владелец платит сумму, большую, чем у текущего лидера. Установите период, с которым со счёта лидера будет списываться определенная сумма, чтобы пользователи Вашего сайта имели возможность побить ставку лидера. Например, каждую минуту у лидера списывается по 1]]></lines>		
	<lines name="top_search_help" descr=""><![CDATA[Результаты поиска на сайте сортируются по дате, т.е. самое последнее добавленное объявление будет показываться первым в результатах поиска. Пользователь сайта может поднять своё объявления наверх в результатах поиска, воспользовавшись данной услугой.]]></lines>		
	<lines name="slideshow_help" descr=""><![CDATA[Услуга помогает выделить пользователю своё объявление на фоне остальных, фотография в описании объвления превратится в притягательное слайд-шоу первых трех фотографий, относящихся к объявлению. Установите продолжительность показа слайд-шоу за единоразовае использование услуги.]]></lines>		
	<lines name="lcbonus_help" descr=""><![CDATA[Вы можете предоставить бонус пользователям сайта за заполнение объявления, включив данную услугу. Установите количество уникальных объявлений пользователя, за заполнение которых можно получить бонус. Добавьте нужное количество соотношений &quot;процент заполнения - сумма бонуса&quot; в таблице ниже.]]></lines>			
	<lines name="sevice_period" descr=""><![CDATA[Продолжительность показа]]></lines>	
	<lines name="days" descr=""><![CDATA[день(ей)]]></lines>
	<lines name="minutes" descr=""><![CDATA[мин.]]></lines>	
	<lines name="listing_completion_bonus" descr=""><![CDATA[Бонус за заполнение объявления]]></lines>	
	<lines name="listing_completion_bonus_activate" descr=""><![CDATA[Включить услугу и упоминания о ней на страницах сайта]]></lines>	
	<lines name="percent" descr=""><![CDATA[%]]></lines>	
	<lines name="listing_completion_bonus_number" descr=""><![CDATA[Количество объявлений, за заполнение которых можно получить бонус]]></lines>	
	<lines name="positive_int" descr=""><![CDATA[Значение поля должно быть целым положительным числом]]></lines>	
	<lines name="not_minus_int" descr=""><![CDATA[Значение поля должно быть целым неотрицательным числом]]></lines>	
	<lines name="positive_float" descr=""><![CDATA[Значение поля должно быть положительным числом, используйте &quot;.&quot; для разделения целой части числа от дробной.]]></lines>	
	<lines name="big_percent" descr=""><![CDATA[Значение поля должно находится в диапазоне от 0 до 99]]></lines>	
	<lines name="invalid_lc_bonus_percent" descr=""><![CDATA[Значение поля “% заполнения объявления” должно быть положительным целым числом от 1 до 100!]]></lines>	
	<lines name="invalid_lc_bonus_amount" descr=""><![CDATA[Значение поля “сумма бонуса” должно быть положительным числом, используйте “.” для разделения целой части числа от дробной!]]></lines>			
	<lines name="lc_bonus_percent_dublicate" descr=""><![CDATA[Бонус для такого значения поля “% заполнения объявления” уже существует!]]></lines>			
	<lines name="bonus_settings_list" descr=""><![CDATA[Список бонусов за заполнение объявления]]></lines>	
	<lines name="delete_last_bonus" descr=""><![CDATA[Вы действительно хотите удалить последний бонус из списка? При удалении последнего бонуса услуга будет автоматически отключена!]]></lines>	
	<lines name="use_lc_bonus_no_bonus" descr=""><![CDATA[Чтобы включить бонусов за заполнение объявления, необходимо сначала добавить хотя бы одно соотношение “% заполнения объявления - сумма бонуса” в список бонусов!]]></lines>	
	<lines name="sec_group_payment" descr=""><![CDATA[Стоимость членства в группах]]></lines>	
	<lines name="sec_pay_services" descr=""><![CDATA[Платные услуги]]></lines>	
	<lines name="membership_pay_services_help" descr=""><![CDATA[Здесь Вы можете изменить стоимость платных функций сайта.]]></lines>
	<lines name="sell_lease_payment" descr=""><![CDATA[Плата за размещение объявлений о продаже и сдаче в аренду]]></lines>
	<lines name="sell_lease_payment_activate" descr=""><![CDATA[Включить оплату и упоминания о ней на страницах сайта]]></lines>	
	<lines name="sell_lease_payment_help" descr=""><![CDATA[Вы можете установить плату за размещение объявлений о продаже и сдаче в аренду на Вашем сайте. Добавьте значения соотношений &quot;количество объявлений - стоимость&quot; в таблице ниже.]]></lines>			
	<lines name="invalid_sell_lease_ads_number" descr=""><![CDATA[Значение поля “количество объявлений” должно быть положительным целым числом от 1!]]></lines>	
	<lines name="invalid_sell_lease_amount" descr=""><![CDATA[Значение поля “стоимость” должно быть положительным числом, используйте “.” для разделения целой части числа от дробной!]]></lines>			
	<lines name="sell_lease_ads_number_dublicate" descr=""><![CDATA[Стоимость для такого количества объявлений уже существует!]]></lines>			
	<lines name="sell_lease_settings_list" descr=""><![CDATA[Список установленных плат за размещение объявлений]]></lines>	
	<lines name="delete_last_sell_lease" descr=""><![CDATA[Вы действительно хотите удалить последнее значение платы за размещение объвлений из списка? При его удалении плата за размещение объявлений о продаже и сдаче в аренду будет автоматически отключена!]]></lines>	
	<lines name="use_sell_lease_no_sell_lease" descr=""><![CDATA[Чтобы включить оплату за размещение объявлений о продаже и сдаче в аренду , необходимо сначала добавить хотя бы одно соотношение “количество объявлений - стоимость” в список!]]></lines>	
	<lines name="ads_number" descr=""><![CDATA[объявления(ий)]]></lines>	
</data>