<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<data>
	<lines name="export_main_help" descr=""><![CDATA[В этом разделе вы можете организовать экспорт всех объявлений в виде XML feed. Для этого прочитайте инструкцию для каждого из XML feed и строго следуйте ей. Сейчас поддерживается экспорта объявлений в виде ZIF(Zillow Interchange Format), TFF(Trulia Feed Format), Hotpads Feed XML и Google Data Feed.<br><br>
	Для работы вам необходимо установить соответствующие крон-файлы admin_cron_make_feed_ZIF.php, admin_cron_make_feed_TFF.php, admin_cron_make_feed_hotpads.php, admin_cron_make_feed_google.php для создания и обновления файла XML. Также вам необходимо зарегистрироваться на соответствующих сервисах, где вам необходимо указать ссылку на этот файл; либо необходимо отслать ссылку на файл по email. Подробности можн узнать по ссылкам, указанным в нижнем правом углу.]]></lines>
	<lines name="feed_type_0" descr=""><![CDATA[ZIF Format]]></lines>	
	<lines name="feed_type_1" descr=""><![CDATA[TFF Format]]></lines>	
	<lines name="feed_type_2" descr=""><![CDATA[Hotpads Format]]></lines>	
	<lines name="feed_type_3" descr=""><![CDATA[Google Feed Data]]></lines>			
	<lines name="read_more" descr=""><![CDATA[Хотите узнать больше о ]]></lines>				
	<lines name="read_more_on" descr=""><![CDATA[?]]></lines>	
	<lines name="path_to_file" descr=""><![CDATA[Путь к файлу экспорта]]></lines>		
	<lines name="feed_not_found" descr=""><![CDATA[Cron-файл не установлен на сервере или файл не создан.]]></lines>			
	<lines name="how_to" descr=""><![CDATA[Рекомендации и замечания]]></lines>
	<lines name="feed_help_0" descr=""><![CDATA[Особенностью экспорта объявлений в Zillow является то, что этот ресурс предназначен только для работы с объявлениями о продаже в США. Таким образом накладываются ограничения на объявления, попадающие в файл экспорта:<br><ul>1. Экспортируются объявления только те, имеющие тип операции "Продаю". Объявления с типами "Сдаю", "Куплю" и "Сниму" не экспортируются.<br>2. В экспортируемых объявлениях обязательно должен быть указан 5(!) и только 5 значный zip-код.<br>3. Для объявлений должны быть указаны Улица, на которой расположена недвижимость, цена.</ul>]]></lines>
	<lines name="feed_help_1" descr=""><![CDATA[Экспорт объявлений в формат Trulia. Предназначен для работы с объявлениями в США	<br><ul>1. Обязательные полями являются Тип недвижимости, Адрес объявления, Имя сайта(можно ввести вручную имя сайта, которое вы хотели бы видеть в файле экспорта) и его адрес, а также статус - продано, для продажи и в аренду. Все эти поля генерируются автоматически, поэтому нет необходимости что то менять в объявлениях.<br>2. В экспортируемый фал попадают объявления с типами операций "Сдам" и "Продам".</ul>]]></lines>
	<lines name="feed_help_2" descr=""><![CDATA[Экспорт объявлений в формат, пригодный для сайта Hotpads.com. Работает для объявлений о недвижимости в США. Ниже перечислены поля, наличие которых обязательно:<br><ul>1. Имя компании(возможно редактирование, см. ниже)<br>2. Контактный телефон или(и) email</ul><br> Так же экспорту подлежат объявления, имеющие тип операции "Сдам" и "Продам".]]></lines>
	<lines name="feed_help_3" descr=""><![CDATA[Экспорт объявлений в формат RSS 2.0 - создание вашего собственного RSS feed. Подходит для экспорта объявлений о операциях с недвижимостью в любой стране. Обязательные поля:<br><ul>1. Заголовок и описание объявления. Берутся из полей headline и comment соответственно. Если они не заполнены, то заполняется значениями полей из формы<br>2. Тип операции - "Продаю" или "Сдаю"<br>3. Расположение недвижимости в формате улица, город, регион, почтовый индекс, страна<br>4. Цена для каждого объявления</ul>]]></lines>	
	<lines name="choose_parameters" descr=""><![CDATA[Редактируемые параметры]]></lines>	
	<lines name="site_name" descr=""><![CDATA[Имя сайта]]></lines>	
	<lines name="title_rss" descr=""><![CDATA[Заголовок вашего RSS]]></lines>	
	<lines name="description_rss" descr=""><![CDATA[Описание вашего RSS]]></lines>		
	<lines name="ads_title_rss" descr=""><![CDATA[Заголовок объявления( при пустом headline)]]></lines>	
	<lines name="ads_description_rss" descr=""><![CDATA[Описание объявления( при пустом comment	)]]></lines>		
</data>
